中大校長找左數譴責黑警未?

Sonia單野，佢好似應承左?

星期5?

唔係星期五咩，我唔信佢我都信閉門傾既個班手足

點解拖咁耐?
中共可能已經捉左佢老婆仔女，要協佢譴責學生......